我老豆呀媽話驚我出事跟埋出黎

Mum & Dad I love u